[1Q題] 邊個最鍾意食屎?

第三頁開估

樓主

麵包撚

思路正確但錯

中文攞u?屎撚就鍾意食屎 再答過

保證高質 到時tag你返嚟

肥蛆

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為鐘意食屎啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

打咁大篇野懶醒叻唔切

陳師奶

樓豬俾人秒左條條唔順

真心？

係Thanos，佢係Infinity war(way)行無限之路行到累，所以要食屎補充體力

Battery Low,手機冇電用唔到就真係食得屎

你
因為你係食屎狗

係唔存在嘅生物
因為食屎會嬲
所以null
多謝

snoopy